睇見套最緊要好玩...我真係鄧tvb可憐

做撚埋曬d小學雞低能小醜劇...摷翻啲十年前forum笑話區d笑話講 懶係好笑咁.....真係睇到起雞皮........

(係茶記食緊 部電視播緊)